自願出嚟做一個緩衝帶，但係仲咁樣對老人家。

做警察不得好死
知唔知老人家冇我哋康復得咁快？知唔知道老人家整親可以好大鑊？
老人家為咗保護黑衫，諗住黑狗仲有少少人性，仲有少少憐憫之情，自願出嚟做一個緩衝帶，但係仲咁樣對老人家。

做黑警真係小心收尾嗰幾年

#黑警死全家